「多謝李＋X」帶頭罷市

全線和黃商舖超市不開門！
撐年輕人！
抗議用緊急法！